---
layout: post
title: sweet love catalyst kid survey
date: 2018-06-17 05:23:50
lede: 'Selamat  datang di survey "Love Catalyst". Survey ini untuk menentukan siapa karakter anak-anak diantara nominasi berikut yang paling disukai dalam drama "slice of life" anime.'
---

Selamat  datang di survey "Love Catalyst". Survey ini untuk menentukan siapa karakter anak-anak diantara nominasi berikut yang paling disukai dalam drama "slice of life" anime.

<iframe src="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScejs8A5Znr0k-zUAEmERBFjFYzsL-1AcG1PSAD6imU5DLtrA/viewform?embedded=true" width="700" height="700" frameborder="0" marginheight="0" marginwidth="0">Memuat...</iframe>

![sweet love catalyst kid](https://res.cloudinary.com/antaraksi/image/upload/q_auto/v1530524085/Untitled_f0jmol.png)
